有無人好怕睇任何劇

從小，我個人代入感極高
每睇完一套劇都有一種傷心欲絕既感覺
好想死